純粹呻下 個撚個都用條撚投票

手足又做咗condom
就係因為女人而投票

係
女人參政 = 死能得🚬🚬

唔係唔投得個兩條女
只係佢地真係有表現咩？
真心 係因為佢地係女 好索
定係因為識佢而投
做記者畀人打係要保護
但唔係政治資本

如果係咁計 要畀人打當portfo
入左獄個d手足
位位更有資格啦

預左堆狗公負評我
香港玩完唔多唔少就係依種風氣